GOT問題 （劇透）

Arya 係點飛過去殺night king

無面神嘅外掛

吊威也

Reaction bar 班lbgt j撚到出血

岩岩煲完GOT
真係o左嘴